{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159881?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 동백원펜션"
    },
    "text": "海を眺めながら水泳を楽しめるプール付きペンションに入室する時と退室する時の時間はそれぞれ午後3時と午前11時です。 ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをしたいならグリルとヤシタン、堅炭、金網などを賃貸する必要があり、価格はグリル1個、ヤシタン1個、堅炭2袋、金網1個で30,000ウォンで、グリル2個、ヤシタン2個,堅炭4袋,金網2個で60,000ウォンです。 すべての客室でバーベキューが利用でき、利用時間は入室から10時までです。 外部施設を利用する場合、追加料金が発生します。 追加人数はオフシーズンにお一人様10,000ウォン(乳幼児を含む)で、オンシーズンにはお一人様20,000ウォン(乳幼児を含む)です。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済してください。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペット以外は入室できず、決済は当日現地にて行ってください。 ペンションではフットサル場とトランポリンを無料で利用でき、干潟体験と釣りは有料で利用できます。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変わることがあります。 水着やラッシュガードを着たり自由な服装で利用でき、10歳未満の子供たちは救命胴衣を着用した後に利用できます。 利用時間は入室から午後6時までです。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、どのような設備が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、グリル1個、ヤシタン1個、堅炭2袋、金網1個が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でバーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から10時までです。"
        },
        {
            "question": "外部施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、外部施設の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "オフシーズンにお一人様10,000ウォン、オンシーズンにお一人様20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペット以外は入室できず、決済は当日現地にて行ってください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ペンションではフットサル場とトランポリンを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験と釣りは利用料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、干潟体験と釣りは有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着たり自由な服装で利用でき、10歳未満の子供たちは救命胴衣を着用した後に利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は入室から午後6時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 539
    }
}